植物人會唔會夢遺

仆街笑左